最大問題係勇武手足行動冇目標！

先感謝所有前線勇武手足
少少意見，啱聽可推，唔啱聽屌少幾句

以往大家出嚟行動，係有目標
612阻止立法會開會
71衝入立會
721搞中聯辦
次次都好明確
任務完成就走

但近幾次出嚟，好似為出而出咁
好似尋日咁，有啲手足喺政總外掟玻璃，但個目的係咩？
好多日都係：出到嚟唔知做咩->popo集結->放狗->手足被捕
我諗好多手足都唔驚俾人拉，問題係咁樣值唔值？

我都知如果我哋幾萬人full gear衝上前，popo係會驚，我都好想所有和理非變晒勇武，但抗爭咗幾個月，你要大部分唔勇武嘅人一兩日之內忽然勇武，係唔現實

我建議大家以後每次都要定一個明確行動目標，做完就散/轉場
可以建議埋第二、第三、第四目標……分散對方力量（情報可以有虛實，當然小心唔好呃埋自己人）
(呢幾個月嚟，有咩成就未unlock，大家都知唔需多講)
唔想再好似之前咁，俾時間對家集結，俾對方睇定嚟食

仲有勇武手足可以自己組隊打游擊，冇必要跟大隊
和理非大隊引開敵人注意，小隊可自由去其他區域行動
當然必要時又可以回歸大隊潛伏，神出鬼沒
咁先可以發揮游擊最大效果

希望終於有一次可以做到
敵進我退 敵駐我擾 敵疲我打 敵退我追

都係

勇武可以參考下

徵哨

Telegram 預設訊息可以保護到手足性命
希望大家可以幫手推

星火 TG: @Abccbbc
612 TG: @ReliefFund612
Push

本來咁多哨兵channel點解要開多個？

各位記得！太空電話！太空卡！
唔好係屋企附近範圍開機！

認同

要對家某數量既人受大傷
算唔算目標?

目標- 各區 慶祝燈飾 旗仔 民賤建

國慶咁大件事 緊係要約埋建制議員賀佢老母

The building is a symbol,as is the act of destroying it. Symbols are given power by people. Alone,a symbol is meaningless, but with enough people, blowing up a building can change the world.
- V for Vendetta

無目標 我比目標啦 攻佔政府建築 攻擊中資公司 攻擊鄉黑

漏左黨鐵

推

今次有目標掛

咁又唔好一開始就攻.. 仲有人搭黨鐵黎

我都想知有咩目標 除咗救人 拖狗

岩

班曱甴唔撚會識架, 剩係識得走同賣隊友, 實際企係道鳩流流, 根本唔知自己做緊乜 / 要做乜

等睇人屌我休班狗, 自我去人性化

企開啲啦屌你老味

企係你隔離, 睇住你比人睇唔撚幫拖好唔撚好?